另一些人將該遺址的動物雕刻與特定的星座聯繫起來，提出地下描繪的蠍子可能代表地平線以下的天蠍座。 一個展示人類頭骨的古老遺址-第89期:黑暗的一面 
 雖然媒體公司的薪酬可能很快就會減少，但對廣告市場的信心還沒有顯現在Digiday上。 雖然媒體公司的薪酬可能很快就會減少，但對廣告市場的信心並不在地平線上 
 要不斷拓寬你的視野，因為新客戶正等待著你令人驚歎的產品! 如何利用市場受眾進行更好的搜索活動|Harikrishna Kundariya | 2020年8月18日|搜索引擎觀察 
 品牌公司需要制定策略，至少要把這些問題擺在眼前。 搜索引擎優化在2020年下半年:五個搜索機會現在行動|Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎觀察 
 他說，隨著居家訂單的出現，“我們的業務馬上就枯竭了。” 2020年8月14日《麻省理工科技評論》| 
 但是，在沒有任何和平談判的情況下，每個人現在都只能各自為戰。 在中東，“兩國方案”已死 
 他們可以聽到他的船馬達的聲音，隨著它越過地平線，聲音越來越大。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 伊巴在營地的家中說，“有跡象表明，一件大事即將發生。” 起義3.0:日益增長的動盪和殺害以色列部長的陰謀 
 在許多方面，堪薩斯城是一個離開的城鎮，是一個著眼遙遠地平線的拓荒者和漫遊者的地方。 凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸 
 但隨著2016年總統選舉季的臨近，這位德克薩斯州的煽動者在過去六個月裡微妙地改變了自己的態度。 泰德·克魯茲退出與共和黨的關係|帕特里夏·墨菲| 2014年10月16日|每日野獸 
 看看那些遙遠的山峰如何安詳地聳立在南方的地平線上! 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 寫這封信的時候，天空從天頂到地平線都亮了，尼羅河被日出照亮了。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 在遙遠的地平線上，他曾多次熟悉這個名字。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 他看到底比斯山在遙遠的地平線上翻滾著黑暗而險惡的波浪。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 然而，地平線低垂著，一片朦朧，太陽的力量還不足以把那朦朧的面紗撕破。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛